［長文慎入］屌我妹條臭閪真係好撚on9

佢聽日家政堂，整蛋糕，之後佢話係屋企試整一次先

咁好啦，佢落完街一轉之後就開始整喇

點知佢乜撚柒都買唔齊，又冇買到牛奶，又冇牛油

但佢又懶得再落街買，於是佢就開始亂鳩咁黎

冇牛奶，就用我爺啲老人家奶粉

冇牛油，就用之前食m記早餐用剩個三四嚿牛油

佢完全唔跟個食譜，隨心所欲咁去落

我都覺得奇怪，於是就開聲問佢：「得個幾嚿牛油夠唔夠架 用奶粉得唔得架 」

之後佢就係到hea鳩我，乜都話得，又話是但無乜所謂

我就算冇整開，都知甜品呢啲野要跟足食譜，落岩分量，但佢講到咁，我咪由鳩佢囉

咁焗完出黎，我見到個樣已經覺得伏伏地

點知佢仲未玩完，仲要整cream

於是佢就又開始鳩整，唉屌又係屎

到最後佢撚完一輪，叫我試食

我咬左啖，哇屌 未食過咁撚難食既蛋糕

佢自己食左啖，之後完全頂唔順掉撚曬

咁我見佢咁on9，咪開口話佢兩句，叫佢下次做好準備，跟足份量步驟

點知佢啲態度閪撚到呢，明明自己係有錯仲死唔認錯，係到死頂

屌，有著個咁撚on9既妹，我前世都唔知係做左啲乜

先達

屌你個妹

兜巴聲落去啦 仲等咩

認真post

妹妹緊係要屌，大大力

你屌埋我個份

毒撚冇跟wu cfu健身唔敢郁手 佢好撚高大 驚比佢打死

正一死廢柴 抵你要上黎打篇長文呻都無人理你

對唔住囉 巴打有冇計可以整治下條臭閪

圖呢

蛋糕掉左
我妹就

細個係咁
大個就無事
你細個都係咁上下嫁啦

身型龐大？

我個格好過佢多多聲

大個咪變死港女囉